Hi PTCG online & 中日美版實體卡谷

Hi 🖐🏻☝🏻everyone
依個係Pokemon card game嘅手谷都開左有一年多喇
儲就儲左一堆CD ROM有時有人放下卡咁

當初開谷最想係有多d砌deck嘅交流
希望係非meta deck都搵到樂趣
強度 vs 悶度 vs 銀彈$ 取得平衡

自己就本地比賽同日本比賽都會睇下
日本比賽吸引在個班精英會試新卡
砌一個新環境出嚟
香港主流就而家環境最強係邊幾副
自己唔砌輸左咪傻仔
好想香港都會有班人肯諗肯試多啲新deck
而唔係大部份人只砌幾副最meta

可以係谷內trade卡 係自由交易
但絕對唔可以有欺騙成份!!! (有發現即踢)

🚩基本谷規：
1. 互相尊重 有問題請有禮貌地問
2. 唔好亂用粗言穢語
3. 唔好映射/人生攻擊
4. 嚴禁保險/美容/健康產品推銷 (有發現即踢)
5. 勿煩膠地溝仔溝女

觀迎入嚟傾下deck 同放卡

輕輕一推

就收工 推推post

新手入坑淨係瘋狂trade卡
完全唔知要玩咩deck

可以入嚟tg group hi 我
有好多選擇

有人話過ptcg最好玩係 trade卡🤣

其實宜家抽到新卡係咪盡量趁新出早價放咗去？

睇下係咩卡啦 有啲有價嘅卡估佢反而會升值
例如多龍V BOSS

咁蝕咗 放咗張全圖boss出去

你抽到全圖BOSS 爽死～～～
放左幾pack?
咁放左再搏或者換實用卡都好嘅
因為全圖/普通卡都係型、疊馬/窮LL嘅分別

放咗30包ss2
然後留啲收咚咚同jirachi
然後又再抽下睇下中唔中好野

咚咚同豬拉真心貴
我之前抽到兩locked咚咚就算
都夠做
建議all in揀一邊
因為落一張作用不大
一落要兩至三張
一係索性一張都唔落
（變左會傾向玩火deck先夠快）

新包出之前咚咚成舊水都收唔到
趁ss2出平返即刻入咗3張

終於砌到套三響出黎
但唔知佢仲做唔做到ss2 meta

三響唔會弱到邊
一定有位置
係睇下會唔會玩到悶

joined